大陸音樂節目d評判真係勁好多

一出場個氣場強到

全民造星請到其中一個已經好有話題性

應該好貴先請得起